認真，起碼有返兩三千萬cash至好學人溝女

有車有樓呢d係basic
如果你連錢解決到既問題都解決唔到
仲點解決連錢都解決唔到既問題
好似玩車咁
係呀你揾幾萬個月逐個月供架ben跑
人地真係有能力玩車個d真係當架車係玩具
你就錫車錫到揩花下都赤，係荷包赤
成日覺得
如果你做一件事
佢帶俾你既擔心仲多過開心
咁由一開始你唔好做仲開心
好似d窮撚搶平機票咁
去旅行原意係relax
你去旅行去到好似走難咁
咁有咩意思
一係唔好去留港消費
去得就唔好睇價錢
窮人就算溝女咪又要捱
見過太多悲劇
到頭來得不償失
真正有能力溝女既人其實唔多

屌你老母呀

部分同意

好唔少錢人都會計盡縮數

事實係大把窮人溝女結婚

樓主連女都病有咩資格開po？
樓主連一千萬都冇 有咩資格開po?

唉 咁撚多人比人洗腦 以為有錢先溝到女

啲女鑲金?

你溝 李加欣 定 裕美？